牛市之美國消費者受損有乜問題

美國國內所有人都係消費者，所以消費者乜人都唔係
諗得明呢句既人智商最少有百二
就算美國消費者因為關稅要比多少少錢，對選舉都無乜影響，有乜問題呢？